連登有無暖風機 / 暖爐推薦？

好撚凍

德國寶移動浴室寶幾好用
平時可以拎入房用，沖涼又可以拎埋入浴室

係 好好用

i9 10900k

德國寶支那貨

我都想買 細細部擺係房用同沖涼拎埋入廁所
成日訓係床都係覺得凍到震
有冇巴絲有推介？

女

冷暖機最有效

用唔夠兩個星期又熱返啦香港地,用電又高

有，連貓牌

我要一部

賣晒sor

勁垃圾，買咗兩部都壞

想揾部非支那製 有冇推介

惠而普

delonghi

依家好多牌子都無貨

Dyson

我都想知

屋企有部好舊嘅係尚朋堂 寫住台灣造幾好用

首先要有貨

上星期好好彩買到部8993，暖到呢

連暖風機都要搶